李登輝死咗都冇人講？

child登比人spin風向到冇得救

講完啦search完先開啦Ching

想召喚潮文？

幾個post 講左啦
你隻眼塞左屎啊

冇人講冇人講
好撚高高在上feel

多谢五毛幫推

自己收下皮先

佢係重要 但已經過左去 香港人亦唔可能好似佢咁實現民主
集中返DQ都好